FASHION 如果摧毀IDOL 面孔

...........

右一

珉周都比人插左兩枝燈膽落個頭

F成個廖碧兒咁

柔理b正

柔理清純英妹奈子仲keep到